一開工部車仔變成咁....

係咪個天都玩鳩我

深表遺憾

笑撚到我

痛快

TA case

問下有冇鋪幫人燒焊啦

笑左，正評上一頁

買完新車到個碌出事

膠水痴返佢